點解依家既爆旋陀螺真係識爆?.?

爆裂嘅高速

頭先有冇人煲衲？